咪再嘈紅牌喇，大家開心d 恭喜美斯勇奪季軍得唔得？

恭喜球王 carry 阿根廷再奪佳績
恭喜恭喜

明明贏左波大家應該開開心心
球王漸老
踢一場少一場架喇

人地拒絕接受獎牌 咁姐係計唔計
如果計既 出場37分鍾 又係唔係痴獎

阿古，大巴拿各入一球。。唔錯

係喎
踢唔晒好似唔計

西甲冠軍 + 歐洲金靴 + 美洲盃季軍

金球大熱

比人紅咗先贏到
證明無咗美斯勁啲

公道講句
佢紅之前阿記已經入左兩粒
只能夠講佢有冇落場踢波對勝負冇影響
花迷唔公道啫
唔代表我都要唔公道既

季軍廷果然唔係浪得虛名

講得好樓主高質

公道 BALL

美斯自己拒絕又賴落球迷度

好過冇啦

係

上帝成功入左一球12碼同n個key pass carry隊友拎季軍

基本野啦

拒絕拎獎喎，個季軍計唔計嫁